林鄭8點半講野，要沽好沽

呂布沽左未

講完星期1二千跌